官質疑性向 埃及同志難民聲請遭拒

個官都痴線既，男同志就係女性化，乜時代既觀念
不如話，香港難民聲請系統，真係廢既。

德政

趕曬班垃圾難民走就岩

又係男同志 = 女性化 呢d錯到離譜嘅觀念，痴撚線。

女性化？邊撚到女呀，睇過？人地man過你十幾廿萬倍呀

你肯定個重點係性向咁簡單?
The appellant has no external bodily appearance of a woman as he claims he has, 又address佢做"she"
個難民呈請人會唔會係話自己係翠絲?

利申：冇睇晒個judgment

自膠，睇錯野

gay app d 仔都係咁嘅樣，女你老母

香港根本就一定要拒收呢班人
可以得閒上政府公報睇 一個月幾單非法勞工
本身經濟唔好 仲要搶鳩埋基層飯碗 佢哋打黑工唔洗交稅 但拎到政府畀國際社嘅人道援助 換句話拎老綜打份工

仲要食哂d港女，屌佢地老母

點解你咁熟gay app

邏輯錯誤, 如果香港收左, 就唔係非法勞工啦
同埋, 唔係每個難民都係基層人士, 之前有報導過, 有難民有學位既

連登仔都幾奇怪
德國收香港難民就吹奏
轉頭就去支持香港政府, 係難民問題同政府同一陣線

人地豐衣足食，我地連自己都唔夠食

女性化嘅係性別認同障礙
真正兩個同性先叫同性戀

不過好多人唔識分

冇人睇段英文

...the Appellant has no external bodily appearance of a woman as he claims he has

唔係因為佢唔女性化所以被拒，係因為佢自稱自己女性化但實際上唔係，所以被質疑誠信

really? 香港人收入中位數，世界排第12，德國排第16。

搞gay 都會有零號機同一號機

兩個都一號機得互射

啱呀，非常認同

走咗去五眼同德國嗰班香港難民仲要本身係犯咗法著草，更加應該趕撚哂佢

幾時有吹奏
香港人洗乜做難民
用正常方法移民咪得

收我指係酷刑聲請
而家過萬隻仲係香港

難民有學位佔幾多百分比？
我夠知有添 見過添 仲要有痴線添

咁你又放心 佢專食肥婆 肥婆又覺得自己食洋腸

難民輸出地區收難民

冇位啦仲收人

不如咁 叫佢地做遣返隊車哂D支那豬番支那咪有位囉